[無知一問] 講到香港關係法係終極攬炒, 咁對我有乜影響?

攬炒我啲乜? 真心求教

馬照跑舞照跳

好似宣佈聯繫匯率咁 即日生效宣佈 同人民幣掛鉤.

對平民無
對權貴有

IF平民burns, 權貴 burn with us.

Good

hi coco哥

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

長期以後香港都作為西方同中國既中間人而獲利

包括金融物流之類既行業好多都係靠咀樣食飯

香港關係法無左等同香港失去左中間人呢個身份，係外國眼中同大陸睇齊

金融業可以話等同崩潰，轉口物流等受到嚴重打擊

連鎖效應令樓價大跌，失業率急升

不過對於連登仔既影響可能以後去日本都係簽證咁解

正如送中條例, 首先最怕既係大劉一樣, 即刻去JR
支共要回血, 一定搵商人
其次先係清除異見份子眼中釘

睇下長和同恒地兩個姓李, 一齊射波唔去兩會

Agger

炒美股受唔受影響呢?

鬼係COCO哥咩

你嘅綜援可能唔能夠準時發放

coco 哥有好野會上連登免費益你?
我唔信喇

Coco Gor 投資書已經出版, 各大書店有售, 想學嘢記得快啲買嚟睇! 我誠意推薦.

發達大計，諗起都開心！

這是個資訊爆炸的年代，也是充斥假消息的年代。面對選擇無窮的年代，如何作最精明選擇？

好多朋友都跟我講，投資、買樓是件令人很頭痛的事，根本不知道從何開始。由於覺得很麻煩，於是便放棄學習理財方法。他們甚至發展出一套理論：認為努力工作賺錢才是正途，經投資所得都是「不義之財」。

在本書中，我會從個人的親身經驗角度出發，教大家如何買股票、買債券、買樓，甚至買外國樓。希望給未有相關經驗的朋友，有所啟發。

「成功的人找方法，失敗的人找說法。」投資其實唔難，大家只要堅持，自然會找出方法。希望大家都成功。

Coco Gor 投資書已經出版, 各大書店有售, 想學嘢記得快啲買嚟睇! 我誠意推薦.

曲線

吉吉田SIr 跟你買左OTIS 現時代左1萬蚊
想問而家Tyson food 入唔入得

I don't like tyson anymore

Otis 值得繼續strong hold?

right

NVDA strong hold even after earnings?

大陸樓都升得好勁
賣唔賣到係另一回事

深圳樓好貴